中國的五糧液，世界的五糧液，老衲的五糧液

老衲嘅五糧液係咪食完五糧之後排出黎嘅液體？

老衲果d係五娘液

屌你老衲你都唔撚化，你估世界嘅唔係宇宙嘅咩？宇宙嘅野最後咪又係中國嘅

老衲我愛你可以做我老公嗎

狗糧液

貓耳娘 兔耳娘

老衲唔係整開狗製陳皮咩？

係五姑娘

老衲的九糧液

原來得五滴